# FLISOL - FESTIVAL LATINO-AMERICANO DE INSTALAÇÃO DE SOFTWARE LIVRE

## Manual de identidade

* Autor: Angelo Guimarães Rosa (2017)
* Telegram: @AngeloRosa / E-mail: angelorosa@gmail.com
* Licença: CC BY-SA 3.0

## Marca FLISOL

* Autores: Jared López L. (2005), Patricio Maciel (2008), Gabriel Campo (2009), Xavier Araque (2014), Diego Accorinti (2015)
* Colaboradores destacados: Comité de diseño y comunicación.
* Licença: CC BY-SA 3.0 Unportedo.
